係部中毒既電腦抄隻windows usb 隻usb會唔會有毒？

佢官方話會係開始之前洗晒本身隻手指啲野先 理論上隻手指係咪唔會有毒？

裝Linux

1

你up mud9

姦個aids既會唔會有aids

本身隻usb冇毒 但部機有
問隻手指插住部腦抄隻windows 會唔會有毒

好難講
有可能有毒
因為實際上係做到呢樣野

但到目前個毒都係用網絡傳播

講到尾睇佢寫咗啲咩code

怎唔係針對今次呢個毒
咁要整隻純淨windows碟睇黎都幾難

鬼知你講咩毒,
AIDS 咪會有囉,
傷風感冒咪未必有囉

wanny cry唔係用usb 傳播
理論上唔會有毒